突發，美國參參眾兩院外交委員會剛剛開始審議香港人權民主法案

（🇺🇸🇺🇸突發！超正！美國參眾兩院外交委員會剛剛開始審議《香港人權與民主法案》）

狠人睇直播，好多美國議員都表態撐香港！等我節錄其中一段：一位共和黨議員（Ted Yoho）開火指控中共漠視中英聯合聲明，開名罵國家主席習近平漠視香港人民主自由，話美國已經見到過去幾個月發生的事，亦聽到過百萬香港人在示威中發出的呼聲！佢亦特別提到，雖然中方一直怪責外國介入中國和香港的內政事務，但美國卻不會坐視不理，一定會為盡力保護香港人的民主自由！

( 最新消息：眾議院外交委員會剛剛在無反對下通過《香港人權與民主法案》及《Protect Hong Kong Act》(針對停止出口催淚彈等控制武器予香港警察）

下一階段將會排期到眾議院作全體審議！💪🏻)

直播：

Source: 華爾街狠人fb page

【✅委員會通過《法案》及停止出口武器予港警 | 外交事務委員會審議香港人權民主法案】

外交事務委員會無反對下通過《香港人權民主法案》及停止出口催淚彈等武器予香港警察的《PROTECT Hong Kong Act》！

下一階段將會排期放到眾議院作全體審議！

香港人，頂住928， 929, 101 要帶美國旗出黎

香港人，頂住，928， 929, 101 要帶美國旗出黎

香港人，頂住,928， 929, 101 要帶美國旗出黎

推

美國已經準備緊大禮比中國賀佢70大壽，下一步到我地啦

推啊！

pish!

推
頂到十月呀屌你

Twitter 文宣準備同議員講多謝

Sir this way